cut巴士班次真係好撚反智

我真係唔明cut巴士有乜嘢作用
以為個個home office??

番工放工時段 勁撚多人等車
仲好意思cut剩到10-15分開一班車
成日講社交距離
一上到車大家近到面對面 真係好有社交距離

仲話因應疫情需要所以cut班次 有咩需要？
少左人番工？少左人出街？

加強收車抗肺炎

真係好撚有用呀
因應肺炎需要 出少啲車
多啲人搭 齊齊中

肺炎出左去就返唔到去（好似係）

巴士公司節流姐

又係傾好晒 搭車個時唔會中

咁鍾意強制立法，點解唔強制巴士唔cut班，業主要減租?

我次次返工都爆晒人

利申: 近總站

其實純粹巴士公司要慳錢

直頭痴撚線！我一直搭返/放工條狗巴線夜晚從10分鐘一班cut到20分鐘，而家每晚八點幾收工都多人到頂閘，車上乘客大部份都係熟口熟面，即是大家氣晚都係差不多時段搭同一班車，真係返/放工需要，唔係出街玩...
成撚日話要保持社交距離，但又同時cut班次，乘客逼埋一堆，反而增加傳染機會！

迫人搭地鐵

屌居然係時事台出po

關心時事

減少塞車 咁係車上ga時間就少左

乜鳩抗疫其實都係藉口，根本商人同政府都未驚過，係蟻民自己驚到瀨屎，最後做決定都係考慮政治或商業利益

唔肯科水比巴士公司

等緊削左嘅巴士果陣 睇到廣告係講 如何用膳時減少接觸 真係夠諷刺

cut巴士
但地鐵唔洗cut

原來中國武漢廢炎唔識搭地鐵
係巴膠黎

迫到面貼面 都要保持社交距離

傾好晒架啦一早

Blocked !!!
番工撚冇資格係連登發帖。

依d民生野可以同邊個講 我果邊反而係由一個落選民主黨區議員搞

區內交通應該都係同番區議員講

返工架車變左15-30分鐘一班

唔夠人搭咪cut
最好架架頂閘 佢咁先賺 開得密又冇人搭 咁開黎做咩

Peak hour 10-15分鐘一班
以前係幾分鐘一班

個站上極都仲有人

等多班 如果變番以前咁多人搭我信佢會開番咁多班車 冇理由有生意唔做

迫多D先爆得勁

迫你坐黨鐵

將啲乘客逼埋同一架車 先會多啲源頭不明

真係黑心d 希望包括埋我自己在內 整個巴士群組 佢班二十年都未搭過一次巴士嘅高層先識驚

爆爆爆

商業公司在商言商

人流小左減班次節流係好合理

賤在政府唔補貼俾運輸公司保持同樣班次

以拉遠社區距離

唔封關 唔補貼

個政府有幾垃圾一睇就知

明知依家武肺咁勁，架巴士仲要迫過無疫情嗰時

普通乘客如果坐巴士中招
會計落源頭不明

其實地鐵都有cut到,你睇朝早東涌綫個到站報時就知
只係少左人搭冇咁覺

而家朝早搭車架巴士已經去返疫情之前（2019年水平）咁多人
呢頭同我講個疫情幾嚴峻嘅可怕，嗰頭就焗住同其他人迫喺個密閉空間入面成粒鐘
個冷氣又較細，架車焗到發瘟
講真就算鳩務員有啲都要照返office
好心巴士公司唔好以為全世界唔駛返工至得㗎

下一班20分鐘，等得嚟已經遲到

知你地會等 出少一架車但爆 佢就賺多d

唔係ph cut左既
ph就冇cut
都係四分鐘一班
青衣／東涌

更正 黨鐵

好撚正

推

做投訴師
上交通投訴組個網port9佢

明明密啲班次先唔使逼

，